經濟一周 今期有份講大陸交易所幣安唔掂

出撚完個幣安隊長 又出個校園版
同傳銷格局套路一樣
大陸佬淨係識諗呢啲嘢

大家真係要小心 bnb已經叫過大家小心收割

有班仆街以為自己買左bnb就係幣安股東
然之後甘願成為幣安嘅打手
真係呃人錢呃到痴撚線

樓主賣左acct之後全力講幣安

Rubbish

Bnb一年365日都派緊息 吊打你班所謂既股票
股票最多咪一年派幾次
學多d野先衝出黎7

幣安真係垃圾冇計
如果唔係點解咁多股評人都講

Because they don’t believe in crypto ?

直頭scam

想轉好耐 同支牛一樣太方便

睇黎樓主幾信啲股評人
有無邊個股評人跟佢地貼士真係賺到錢可以推介下？

樓主好痴線

又係你

睇來呢位應該係幣安對手公司做野

做到咁柒，不如話係佢自編自導自演扮俾人攻擊

睇youtube佢自爆4成身家放係股
自己都中伏

長期老對手嚟啦 火幣打幣安 ，大陸市場都係咁 咁快殺到嚟香港